連登仲有冇人識恥笑三寶

死肥閪
笑你老母

驚嚇三寶呢

sosad369banghead

依個順序好d

好耐冇見三一萬能俠

肥絲三寶呢